鳩毛生上肚 屌閪屌到老

請出招

中出你老母 你下體生鬚

屌閪冇煩惱

鳩毛生上肚 碌鳩好易冇 老婆快走佬

食口紅雙喜 考試唔會死

即刻駁嘴

鳩毛生上腦 似足你老母

仲有冇其他 比啲創意啦連登仔